เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 7. เรื่องทดสอบการแก้ไขข้อมูลพนักงานใหม่
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อเพิ่มพนักงานใหม่เรียบร้อยก็ทดสอบแก้ไขรายละเอียดพนักงานใหม่ดู

    คลิก "เพิ่มพนักงานใหม่"
    เจอ "หน้าเพิ่มพนักงานใหม่"
    คลิกที่ "93px" ด้านขวาของ "เลือกกลุ่มแก้ไขพนักงานใหม่"
    คลิก "เลือกกลุ่มพนักงานขายแก้ไข"
    คลิก "เลื่อนสกอบาร์"
    เจอ "รายการพนักงานใหม่ที่เพิ่มเข้าไป"
    คลิก "กดปุ่มแก้ไข"
    เจอ "รายละเอียดของพนักงาน"
    หยุด 2 วินาที
    ดับเบิลคลิก "ช่องกรอกเบอร์โทรศัพท์ที่บันทึกไว้"
    พิมพ์ "0877777777"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ปุ่มบันทึกลูกค้าใหม่"
    หยุด 3 วินาที
    เจอ "หน้าเพิ่มกลุ่มพนักงานใหม่"
    คลิก "เพิ่มพนักงานใหม่"
    เจอ "หน้าเพิ่มพนักงานใหม่"
    คลิกที่ "93px" ด้านขวาของ "เลือกกลุ่มแก้ไขพนักงานใหม่"
    คลิก "เลือกกลุ่มพนักงานขายแก้ไข"
    คลิก "เลื่อนสกอบาร์"
    เจอ "รายการพนักงานใหม่ที่เพิ่มเข้าไป"
    คลิก "กดปุ่มแก้ไข"

แล้วจะเจอข้อมูลที่แก้ไข เบอร์โทรศัพท์ไปแล้ว ![](หลังแก้ไขเบอร์โทร.png)

    เจอ "หลังแก้ไขเบอร์โทร"